5.27可以做咩

本人又廢又無gear，考完dse歸位，一直和理非，除左救理大一役係公主道食tg之外，無作為，5.27真心想出，但好迷惘，唔知可以做咩，5個月無出過。